INTP圍爐

97% Introvert
覺得自己太摺 想social少少
其他唔熟我嘅人以為我好多朋友

大家一齊分享下生活難處

INFP

果然好多introvert嘅朋友

哲學家

係咪最罕見嘅16型人格

做咩咁sad豬
係咪同我一樣咁摺

點解咁講嘅

摺過你， 獨裁者
以為好多fd 好多network
但實情係摺到乜咁， 要扮E 生存

Yay 圍爐圍爐

Same 仲好鍾意INF_嘅人

Btw次次同INTP講嘢都覺得好好笑

成日測都唔同
ISTJ, INTP, INFJ, INTJ都中過

（其實用咗Google）
你係咪好多嘢諗嘅人？

infp

獨裁者
我同熟人係完全唔係摺（雖然好少自動搵朋友）

都係嘅
成日俾人話我唔出聲
之後我發覺自己掛住諗嘢唔記得咗講嘢

一直覺得同intp既人相處總係有d奇怪
申利：isfj

係咩
係笑intp定係覺得佢地搞笑先？

我都覺得自己好好笑
但其他人睇我可能覺得我係on9

Sorry
我有時都頂自己唔順
自知性格古怪又難相處

可唔可以講下點解咁覺得

即係intp有時諗好多野
明明個句只係講藍色的窗簾 但係佢哋之後會link到好多野

同埋有時intp諗野太理想化 覺得一定會係咁 但係唔會理其他人feeling 可能佢地太理性 唔太會理感性part掛

INFJ 路過

ISTP

連登唔係好多intp㗎咩

You are not alone, bro!

MBTI撚好有以前星座撚既感覺

where test

會呀 呢個係個個introvert都有嘅情況

。。。

agger 兩者都講到呢個世界就好似淨係得幾種人咁

search mbti test

INTP成日好多野諗，但諗完又唔做讀書成日deadline fight而家出社會成日要扮social好攰:~(

分別就係星座係好兒嬉咁根據你出生時間嚟決定性格
MBTI就係做完test再話返比你聽自己個性格

又唔係嘅
都可以解釋到我大概係點諗嘢 有咩長處缺點咁
起碼唔係以生日日期分類先

所以我覺得唔應該太重視測試結果
唔係就會限制左自己嘅可能性

終於有一位intp
同你一樣：齋諗唔做
到諗到咁上下已經deadline

利申：啱啱做完deadline fighter

thx!

當故仔睇下都還可以
但係如果成日放係嘴邊 將自己歸類就唔係咁好
見過人ig bio寫mbti 感覺好cringe

覺得性格本身就係限制嘅一種
用唔同方法理解自己性格/諗法都可以俾自己多啲可能性嘅

咁MBTI test本身就係將人分類嘅

反而唔好因為個test結果就定死自己，而要了解邊方面想改變

況且可能十年前同十年後個結果都會唔同
introvert都有機會變extrovert

hi

前兩年測INTP
依家ENFP

吹到依家又ENTP

我都以為係 啲人仲話網上集中哂intp圍爐
可能以前高登係 依家連登太出名

利申intp

INTP

各位有冇成功過解決deadline 問題
好痛苦 讀書又屎 啲assignment 出到黎又趕又屎

Infp here多謝賞識

INFP

BTW其實好怕呢啲group
我研究左年幾 入外國啲group一堆人mistype
但你又唔好意思話人地mistype

高級毒撚 比女仔話過毒得嚟又有魅力
唔係ACG肥柒毒個種

收嗲啦屌你老母

即係做test要小心做test既時候做緊真實既自己定想像既自己
仲有test要係放鬆狀態做

有啲人想自己係INTJ 做到INTJ
跟住係咁係個group 發啲少女脾氣 （INTJ出晒名冷血唔理人）

心諗做乜鳩

米7 60kg都俾嘅 咁我無嘢好講

都係^

你自己係 咪拉全村人落水

INTJ路過
平時一D都唔毒,仲好似好外向
但只要一個人果陣...

係呀 你當我係個種啦下

是

點睇ENTP/ENFP

ching你係咪講緊男/女朋友而唔係INFP

利申 INFP

得罪果句 問得都知唔係IN

好㵪慕intj有生存能力同行動力

同過INFP拍拖都係咁嘅感覺
識好耐依然怕怕醜醜咁好得意

最近睇呢個channel 個INTP

MBTI本身就係用占星既分類而黎
創立人榮格係一個好出名既占星研究者
星座既陰陽代表外內向，火土風水4元素代表4個情感傾向：直覺，現實，理性，感性

嘩呢樣真係唔知

...

幾年前好中意占星，之後讀埋心理學degree打算再深一步研究
但始終d野太虛好難直接運用，就冇繼續鑽研，轉左去做engine

我覺得MBTI又好占星又好心理學又好，都係其中一套判斷人性，預測未來既方法
就算你讀歷史都可以預判未來，唔一定拘泥於邊種方法

而呢d方法係咪一定準一定預測倒d咩，相信大家都有個譜，呢d野只能作個參考，唔可以完全依靠佢地

entp

hi me2

係放鬆既時候做
放鬆既時候你會點揀

都係fluctuate既話建議直接睇 description

實際都係毒撚

我都有研究占星

MBTI同星座對我尼講都係性格傾向
跟住外在環境會有唔同既呈現方法
無論咩type都好 可以好好咁呈現自己既性格咪好文明

可能ching啲數字本身都好近，所以有唔同到

爻吾刀

可以好肯定嘅係我一定係ENP

肯定嘅係我係ENP

ENTP其中一個好明顯既特點係做人高調 大辯論家

ENFP相對比會溫柔 就人多啲

唔太中意就人，覺得就太多會喪失自我
我個人都算高調嘅

我覺得我兩個都有啲，對住中意嘅人變到成隻um春咁
其他人就好撚嘈好撚高調

咁睇我應該真係entp

T同F都出現過，姐係ching好理性又好感性？

係，我份人係痴痴哋線

我都係infj

ENTP成日自我感覺良好

所謂可以好好咁呈現性格，每本書都有講每個人格性格係點
或者你覺得都好準，但代唔代表倒呢d資訊應用得倒

即係如果我係hr既，我會用占星定用學歷/工作經驗黎到請人？
唔係話占星唔得，只係相對黎講，佢既判斷效率唔高

要學幾多年先可以要黎判斷果個人適唔適合份工呢
反為用人地背景黎判斷會更快更直接

當然如果你想純粹做科研既話，我都會支持你既

INTP
其實呢類有咩特質都已經唔記得左

前年係ENFP, 慢慢T愈來愈多
6x% T, 3x% F

我同意你講既野架

不過研究都係會研究

我想講既只係
唔關咩type事，you have to live your life to fullest

Here

都係

我類似你咁，之前70%F依家46%

依家脾氣好好唔係成日躁
通常躁係啲人踩到我底線或者自己本身心情唔好

對住啲煩閪同蠢人會躁

咁比較似ENFP
雖然未必岩

利申 其中一個日日吱吱渣渣既女仔fd係ENTP尼

佢講野個tone我好撚熟

我覺得兩邊個description我都有啲

睇缺點啦咁

例如呢

發左達我都會研究

我地唔中意一式一樣既野好撚怕悶

我既意思係唔好睇優點覺得自己似咩
睇缺點 邊啲你會肯認既

因為人會傾向認優點 但好難肯認唔似自己既缺點

真，非常怕悶
一悶就係咁r人水吹

同佢好fd既原因
因為佢講野真係好撚有趣

正常E人我會覺得好撚嘈
但佢好有趣
所以我可以接受

ME: INTP
MY GF: INTJ

缺點呀
情緒化
固執
拖延症
講嘢好直接唔顧人感受
對住唔中意嘅人門面功夫唔願做

最尾個句好中 返緊工
直接閪人面
好爽

I mean 係你上Google打ENFP缺點 ENTP缺點

果類

哦屌

其實INF_係咪會變？

只能說 人會變

佢太固執
有時好難溝通
不過兩個都好摺

屌，兩邊缺點都有喎

咁睇尼真係好中間

copy肯認既尼睇下

殘體知乎掂唔掂

copy左先 我識分

唔得我會俾其他網你睇

係呢度可能算稀有生物

過8成I 既INFP

ENFP: 有时他们心里老想着别人的问题，可能会过于陷于其中，以至于被其困扰
3分鐘熱度
enfp對哭鬧或很任性的孩子缺乏耐心
他們不喜歡做簡單、重複的事情
過分相信直覺
ENTP: 你不太注重事實細節
不善於照顧同事的感受和情緒，說話很直接，也比較少跟他們吐露內心的情感（會講，淨係極熟嘅fd先會講哂，其他fd會講但唔係全部）
你覺得嚴密的計劃會阻礙你探索更多的可能性，你喜歡隨機應變。

S 幾中
點睇 ISFJ

ISFP

我

但係事實我唔出眾毒毒

呢個test唔同一般MBTI test既形式，背後以Cognitive functions既priority去做判斷。
大家可試試

利申：INFP

呃自己冇原因但係其實都係嗰啲原因

另，成哲夫講type，講得好型

INTP整顆心向內關註，排斥因緣耦合，所以不重外表，也因為系統化慣性，擯棄沒有根由的事物。顯現於外的缺點是：邋遢、拖延、不守時、無情、漠然、不感性；優點是：專註、好奇、無所住而生其心、本質、意義、客觀理性。

INTP的超然無執與俗世註定格格不入，可以短暫隨和，不能有從眾的無知。三觀認定是為知而知，所以部分人能脫穎而出，成就無上智慧。人際上的表現有兩種：一是據理力爭的價值堅持，乃理念衍生的價值系統；二是表面隨和的從容，冷靜、無謂、情商奇高。共同的是冷漠、淡然與隨緣。

INTP特別重視事物的本質理解與整體系統性，故而通達領域後，會得到無窮創意。由於對於事物根源探索與其間連結關系的思考，對於智商要求遠超出其他類型。換句話說，高於平均水平智商，可以得到超過超乎尋常的成就，低於平均值智商，則人生旅途中，將荊棘重重，比其他類型不如甚多。

INTP是天生哲學家，然而哲學是智商最高族群的思維學問，所有領域的終極都指向哲學，也是學術培養的最高目標：獨立思考與解決問題的能力。故而思考的問題，都是最艱深最抽象的事物，例如：哲學與數學何者更抽象？答案是哲學的形上學，可見抽象能力不足，是無法做哲學思考的。

INTP的思考方式是典型哲學家的思維模式，而三觀性格則與禪宗相類似，故而見哲學而明天命，讀金剛經而思齊焉。以結果論原因來說，對哲學有興趣，讀金剛經等禪宗經典能即開悟，就是特征。系因天生哲學性格與空性氣質，是本就具有，無須學習與外求。

INTP天生出世的性格，無執、無欲、無我並超然。認理不認人是為無執，精神境界遠大於物質是為無欲，追求真理而客觀是為無我，就事論事以觀察者心態做人處事是為超然。是天生理性哲學家，終生擁有強烈探索未知的自發動能。不是輕視愛情，而是洞察人性本質後，能預知未來而謹慎。

INTP間的搭配甚為稀有，系因就事論事後，容易成為無話不談或沖突劇烈的朋友。無話不談的時，將情感深埋，以更有興趣的事物取代歸屬感需求；而觀念沖突時，勢如水火而難以調解，卻又戀戀不忘辯友之實用，可以相互啟發與促進，卻有根源觀念的不可調和。

INTP一般難拿易放，表面隨和實則難以打入內心，對於過去的人事也不加以無謂留戀。如何本質性的認識關系內涵，是晚熟的必修課題。因為非常不敏銳於情緒變化，即便掌握也常刻意忽視，因此將人性列為自我系統性理解，成為融入社會的關鍵所在。

INTP（Ti、Ne、S、Fe）判斷功能來說，健全發展時擁有以Ti為主Fe為輔的判斷考量，因此理想的INTP是以理性為核心，顧慮人情世故來表達與執行。然而實際上，大多數的ITP理性不足，不感性甚至反感性，冷漠淡然無所執是勘透本質後的從容，並非無情無義而註孤生。

INTP的系統性深入骨髓，對本質問題未能徹底理解，學習速度反而甚緩。尤其是哲學，應從古至今按部就班，理解思想問題的提出與解答，與整體人類思維的變化與演進，這種學習法最適合追根究柢的人，也是最紮實，未來潛在創造性最大的學習方法。

ENTJ

I=毒撚

好朋友

Same Same

Hi

我都係intp

咁既人我會頂唔順 做朋友都頂唔順

咁我好少嬲，真心

54%外內既 ENTJ

最多第一次講下不如google
第2次就燥燥地唔想理 覺得on9

因為覺得會比人reject索性唔講

Intp 覺得每個intp嘅variation都好大
經過長期思考之後會有自己好特殊什至怪異嘅mindset，係某d位好固執
兩個intp真。動情左咁嘈起交上黎真係兩隻動物咁原始
比要辯贏對方嘅本能（唔係理性）完全控制哂咁，唔會理咩對方感受同體面，就只係本能地要攻擊，或者係想逃避個種爭執入邊唔舒服嘅感覺
最後都做唔到朋友

利申超高傾向INTP, N值90-100

唔動情嘅時候好佛嫁
一真係嬲左就

我i 90

Amazon 有infp & intp嘅書賣
我買左本
如果係想了解多d自己嘅話其實幾值得睇
痴d上黎睇下你地有無人有興趣

咁我都已經算好外向

我本身好佛架wo
九型第9個隻佛

但一嬲嬲好耐

主動開口講野梗係覺得有d野咁
好似用口買飛之類

有冇人都係estp

用neet黎形容我我接受

I love NFP

我係燥底 但好難真係嬲
唔知明唔明我講咩
9>5

Ft 畢左業好耐la

好怕打開話題不過會觀察入微
同埋係good listener

九型人格只可以wing隔離架wow
點可以9w5

咁唔係Not in employment la

4w5

看意思係第2高係5 本身9w8

對住最親係燥 特別老人家鐘意一樣野問n次
問第3次已經想爆 唔明點解要問咁多次 知道老人家係咁但唔明點解又問 講大聲d話答左老人家又唔鐘意會講做咩咁嬲

但真係好燥 真係答左呀嘛問n次都係咁架la

唔記得自己係INTP定INFP
但一樣摺到仆街
又係人地以為我多朋友

利申 INTP

極度接受唔到啲勁固執 完全唔聽人意見嘅人
Open minded少少得唔得
無個人都一定有思考盲點囉好無
佢係咩都啱晒嘅就係神啦

Intp

正常intp係佛系或者唔會表現出黎，層主咁高攻擊性一係唔係intp一係異類。

然後就忘記左
覺得人地固執呢個思想本身都可能係一個固執嘅盲點
或者係唔同channel ing講緊唔同方面但兩邊交集唔到就互相覺得對方唔聽人講
利申成日有呢個問題，提出埋，佢都bam，咁先會死刑佢

又唔好話人異類 人哋都覺得我哋係異類嘅姐

INTP人

我每次測都90-100 特別NT
同其他種類嘅人一齊就好低攻擊性，但一同返INTP就炒

我知啊 就係提出左佢都可以唔想討論
有成幾個人都覺得有問題 都可以覺得自己啱晒

我已經不停問朋友係唔係我太harsh

我明呀 但又會不禁睇住呢D咁特殊嘅mindset覺得好得意好想挖掘多D 炆炆下就變好奇

咁撚多INFP既
見有人話INFP好悲觀 但係我好樂觀wor

Metoo

Human mind is fun

我諗呢個係所有INTP嘅心聲

揮手
好似ISTP 嘅女仔少之有少

中哂
咁佢哋又要又唔係扮嘅 不過我覺得有啲煩囉 知嚟做咩姐 好似想管住我咁

我中意 我係infp

Hi!!

exact7ly

same ENFP摺撚

NT唔中意講/人地理埋d太瑣碎既事
呢類既關心太多我地真係會覺得煩
冇耐性去處理太多別人既感受

INTJ

要訓練吓耐性囉

啱呀 最後係自己一人 俾人分到啱夠人既group

唉......

ENP人會唔會覺得雖然朋友好多但係內心有陣都會好孤獨，有種曲高和寡嘅感覺

真

想知ISTP點睇INTP同埋最近澳洲殺10000隻駱駝呢件事
有ISTP朋友講過只不過係兩個物種爭資料嘅結果，好合理，無意見，對於呢種極端嘅「公平」/抽離感覺得好神奇

要主動叫我先肯過去
但其實個心好想埋堆

有人話我咁樣太傲嬌wo

我intp覺得唔關我事唔想理

做乜要殺咁多駱駝

其實真係

咁樣intp應該係無口傲嬌

因為佢哋飲太多水

我覺得呢樣野唔係好關MBTI事喎

我infp
個女仔intp
大家相處方式好微妙
覺得佢好特別 幾中意佢
但7-8月發現佢係藍
就係咁

我女

起咗你底 返去打飛機啦柒頭

我代全體未腦賤嘅intp講聲深表遺憾

On9唔好信囉

唔想講野又要人主動叫

吓 澳洲呢個地方真係好癲 當地嘅物種係極度唔平衡

其實都係 咁係人vs動物 好難話好大愛咁俾駱駝生存而放棄人類
係就係好殘忍 但係真係無乜其他短期內有效嘅方法嘅
要鬧嘅就係做乜澳洲當局之前唔做好啲囉 無論喺水源定係太多駱駝呢個問題

物競天擇，呢個世界就係咁現實

可唔可以講多啲
係佢個角度點解仲可以係藍絲

大事唔好含糊就得啦
做自己最緊要，依個世界咁多人唔通個個都要就咩
放開啲open mind啲，事不關己wfc

好同意
be yourself最緊要 理得人點諗

都啱嘅 可能我真係好鐘意動物又讀呢方面所以會諗話，點解唔再諗多d方法試多d，人類有咁嘅智能就更應該對其他物種負責任咁，唔單單係natural selection 總之sad左

當然唔可以arrogant
都要聽下人講，有建設性可以聽下
不過我個人相當固執，都冇乜人說服到我

我覺得intp好難藍wo

INFP here

喺政府角度 快快趣處理好就算啦 理到咁多咩
但係其實真係要考慮多啲 奈何無一個政府唔係result oriented

Here here here

你會聽有建設性嘅都算係咁啦
不過你認為有建設性嘅定義係點就無人知啦

以前幾年一直都係測到INFP，但係2019年（自覺成長咗）之後就變成係ISFP
自從變咗做ISFP之後係開心咗，之前係INFP果陣一直都唔開心（唔係因為個結果唔開心，而係測之前就覺得自己唔同咗，更加似理想中嘅自己）

通常嗰啲嘢係一啲我都覺得係有問題嘅嘢

你NT? 我都係咁諗

Ching

我都係咁諗，會有種想改變現狀嘅衝動，唔想屈服，呢個世界唔夠好咁就改變到佢更好

車 咁姐係唔聽人哋意見啦
如果你唔覺有問題 但係人地覺得有問題咁
而佢哋嘅意見係有建設性嘅 你會唔會聽先

NT撚好嘢

要睇係咪多過一個人講同樣嘢
係就會聽
唔係就wfc

咁都算聽人哋意見嘅
Approved

INTP 其中 INFP
T同F 果 %% 係好中間
我記得隔幾年做 都係咁, TP同FP 擺蕩

我都唔知自己係fp定np

有時會
對自己有自信可以唔使跟人哋嗰套
不過失敗居多

咁講，我覺得openness同MBTI嘅關係又唔係好大嘅，無錯NP類可能係比較flexible但聽人講聽幾多成、個「自我」有幾大就咩類型都係一樣scale 情況就好似價值觀、道德責任等等

infj留名

唔緊要啦 啲經歷都幾得意嘅

通常係人哋講完會反思下先
我好重視自省呢樣嘢

真係要test呢樣嘅 咁就要用OCEAN了

我係平時都唔抗拒同一大班人一齊 但係話最舒服 都係自己一個人既時候 每日都會俾啲時間自己一個相處下 有冇人都係咁 好social得 真係唔係扮出嚟 但問心其實都係introvert

利申 intp

OCEAN就真academic了 利申有玩

唉不過所有熟人都話我痴線佬騎呢怪

Introversion/Extraversion 嘅真正定義其實就係咁
只不過係你prefer邊一邊 而唔係你有無能力社交

我夠係
Normal is boring lo 咁正常咁mainstream先唔正常

真呀，生活苦悶唔鳩下邊開心
絲打幾歲

爬左十幾版，INTJ完全冇興趣係呢個po留言討論

有個識咗幾個月嘅fd係INTJ
好撚正喎，冇乜見佢呢種人覺得發現新大陸

上得連登仲要係咁唔現實嘅都係嗰個年齡層嘅姐

唔係㗎，ENP好似好多大細路

ENP 另計

升左大學之後諗左好耐
自己扮鳩定真鳩
諗嚟諗去諗到自己真係鳩
不過諗呢啲垃圾本身就戇鳩

講起，點睇一d人嘅test result幾乎全部中間 點做都係中間，呢種result仲有冇參考性

我鳩我自豪

你都知呢
我不嬲都鳩 有咩問題

睇嚟INTP都係on99的

冇，我成日都會諗埋啲垃圾
sem break太耐真係好撚悶
機打到唔想打 飛機又唔想打
又唔想讀書 又唔想出街

係，我中意條女intp
本身以為佢好撚醒
識耐咗佢係好撚戇鳩

你有冇事 是咪有啲depress啊

點解

係囉， 點解。。。

唔係
純粹悶
都有嘅
因為個死八婆囉
呢幾個月情緒會波動主要都係佢
其他嘢都唔太影響我 因為wfc

唔夠我哋鳩

邊個

INTJ咁辛辣你都啱

Entp經過

內歛，有種特別氣場好吸引我 唔識講

中意條女

男仔嚟
我份人適應力強冇乜難到我

INFJ仲恐怖 之前抄過大鑊

佢做乜？

INTJ唔撚得閒同你哋玩，bye bye啦傻鳩

咁講，其實層主講野/做嘅野好似我個弱intp ex(男
有時會唔識相處，可能因為我仲有個種對你地黎講不現實嘅理想，想改變好多、人又比較大愛撚，我ex好憎我咁，成日話wfc，我又覺得試都唔試咁快認命jm9，好似身而為人有種責任去令世界更美好咁

利申23絲

我係PJ一半一半

不得不承認INTJ 玩d 野係可以難好多
例如multitasking 識女玩女flirt 女

我都覺自己好難頂
極自我中心

我係大愛撚吹咩 唔啱過主啦

小心中伏。。。。

咁串

Sm咩宜家玩

又唔係sm 既
總知大方向就係聽我講

有時fail唔係因為唔跟人地個套
係自己唔夠恒心同毅力去做
都幾肯定

懶到仆街屌

大男人
我會頂唔順 不過有人真係好okay嘅

岩呀上年識左個INTJ有感智力都提高左

Me is very funny thank you

識朋友仔啫

Same lol

負面唔代表感性同唔合理丫wow

係呀， 如果對方係sub 真係match

死人妖

INTP好想識INFP
覺得你哋個精神世界會好正 富有情感 但又岩channel
之前遇到一個 唔識social冇下文

你點睇同你唔熟既infp？
覺唔覺得infp好cool?

我INFP, 對上追嗰個係INTP,
兩個I好難有愛情嘅感覺咁。

Here
聽講男仔infp得好少

只有INFP/J明其他人
其他人唔會明INFP/J

點解好似我哋ENP騎劫咗人哋個po咁

朋友少 最好嘅朋友係一個女性

我極懶
retake 都係hea讀

男嚟，我唔係gay

我個人太懶
好易攰
改變人哋好難
倒不如改變自己
更多得着

?????

佢女黎 好撚有魅力 神秘感 見到佢自己一個嘅孤獨時候粒聲唔出唔知道諗咩 個picture令我陶醉

不過真係好cool識social但好少同人close

以為佢話感化人哋

係呀，其實關樣事咋。

呢啲嘢係作個參考解下悶
唔通跟住網上啲mbti文就溝到女咩啱唔啱先
始終人人都唔同，同一個人格入面嘅人都好多fluctuation
所以最緊要係完善自己

一言難盡

Okay

話說我最熟嘅fd全部都唔係ENP
有個大同係ENTP
吵到仆街痴撚線
姐你明唔明咁多年一向都係我係最嘈嗰個
當有人嘈過我係完全接受唔到
雖然自己係ENP但係都頂唔順

利申: 藍絲

year1到依家grad左幾年都係intp

咁好辯好勝 你其實係咪INTJ

利申 細個極度好辯

佢地可以好鳩咁搞笑
同埋識親嘅intp都幾醒目

讚我啊 多謝喎

Lm

Infj留名
無朋友咁濟 習慣了

Why?

朋友多都唔好
好撚煩

有無INFP朋友想自己開圍爐

一樣

我都係

有冇人有睇youtube channel davesuperpower 覺得佢講得幾好

利申enfp

咁同好熟嘅frd都會？

okay-.-

新報到既intp

me too

isfj-a 即係點?

我發現INTP真係好撚鐘意圍爐
同INTP好撚難溝通

利申：大愛撚ENFP

學校做錯野
搞到差d defer
搞到眾叛親離

差唔多全部朋友都係女仔

Infp同infp一齊會係災難嚟

點解嘅

兩個人都會瘋狂崩潰
愈踩愈深

中學生涯規劃做過一次mbti test
大學做過兩次
grad左都做過一次
都係INTP
無得救既INTP撚
利申由中學開始就非常鐘意用最簡短既字句定義唔同既事情 覺得有一種特別既美 所以我鐘意數學科 因為數學會將抽象概念結晶化 呢科成績都係最好 得閒就同一位中同傾下學術/宗教哲學(例如佛/道) 不過同佢已經絕左交 已經無人同我學術討論

搵唔到人深入討論d野真係好無奈

唔抗拒社交
但一到要小心講野場合就好淆

Best fd子都係ENFP

ENTP-T

有呀

INTP, 對唔同範疇嘅嘢都有啲興趣並會嘗試去研究，結果樣樣都唔精通
有時想揾朋友一齊討論嘢，但有相同興趣嘅朋友好少

圍爐都會比其他人騎劫

未試過 但應該係

點改變？

INFP Here
好多嘢諗吖！！！

有無group

INFP 我

日日好多野諗 每天不同

做乜諗野...
利申：infp...試過比人話...諗野諗得太完美

我 infp 4w5 ... 點解大家都好似咁唔同咁既

6係和平 4係安全？

ISFJ 有冇係？

INTJ-T

我有時會講講下停左到
跟住會比frd話:喂你都未講完
其實轉左去思維mode

INTP揮手
以前極度內向
讀U識多咗frd上埋莊開始無咁毒
但依家份工要social
有時都仲係覺得好攰

呢度
但我係isfj-a，後面-a咩意思

乜黎？
咁巴好有愛心？

正如呢度無E一樣

INTP 5w4

應該唔算3分鐘熱度，畢竟每樣都用咗好多時間落去，但無邊樣去到話好精通

其實type係有機會變
我自己做左個longitudinal test

一年半前

一年半前再過一個月

岩岩再做

比起一年半前我覺得自己做野有效率左
都識得去plan時間做自己要做同想做既野
同埋以前個心情好憂鬱同埋忙，好似日日食屎咁
而家好返D
不過係得T/F同J/P個結果有變，可能係隨住當時既狀態同需要而會變
但大體都係重症I同N，同過唔少人相處都比人話係外星人

一樣諗法
以前試過想轉
但之後仲辛苦
之後發現悲觀毒撚又如何

好撚辛苦架
係好開心
但真係會愈行愈辛苦

係我

巴打跪求link!!

朋手

朋友
錯字自膠

me2

做事前會顧及人地感受 做事後又會揣測人地諗法

唔該巴打

我ISFP 男朋友ISTJ
有冇咩特別

INTJ-T

會唔會太中庸

我呢個i係咪冇得救

其實近排已經多左同人交流/試下約下人
但真係好攰

聽左好多次既test 終於第一次做左

問下INTP 想知你哋讀乜 返咩工種

仲未諗到做乜 可能做IT狗

之前測過 INFP
今次變咗 INFJ

唔好迫自己去改變啦做自己最開心

因為有d攰所以想約人

唔知明唔明

I/ENFP

mbti唔係jung整架…係有兩條冇讀過psyc嘅友仔用jung d theory自己整。
占星同星座又係完全兩回事黎

唔好意思，好耐之前學，撈亂左

intp人

幾乎從不主動搵朋友
自己會迴避所有應酬(annual dinner....etc)
返工食飯鐘意自己一個食
唔識/唔鐘意同人閒話家常
只要一講我鐘意既興趣就好多野講，但冇乜人鐘意我既興趣

我d同事都會叫我同佢地一齊食
試過一次真係頂唔順
慘過做野

我都係INTP
不過又唔係太摺唔係太social 純粹比較抽離
咁九型人格係咩type? 我係9w8

連登毒L大把
（利申：連登毒L）

TI>Ne>Se=Ni=Si>Fe>Te>Fi
INTP
或可許係ENTP/ ISTP

同類

咁堅弱智呀嘛，休息仲要講公事，一陣仲要係藍既，give me a break man

Push 有冇人唔介意share

enfp
但係活得好唔開心

見到個po先去測
點知真係INTP

Fi>Ni>Ti>Ne=Se>Fe>Te>Si
你的類型是：理想和諧-INFP
你的類型也可能是：啟發夢想-ENFP或藝術創作-ISFP

IN系列D結果成日變，一直都覺得比較似INFP但又唔肯定
測完應該可以死左條心佢

INFJ
就算吸引到s型都唔想同佢哋拍拖，所以一世a0

INTP LM

INTP 但又唔覺自己有幾rare

infp isfj

Same

ENFJ留名
摺人一個

*2
我只係一個朝九晚六 日日追八卦新聞既蛋散

ENTP亂入

INFJ 4w5
極度情緒化

唔准喎
我做過好多test都entp
呢個話我istp
我冇咩可能係s

準*